由扣留48小時變72

diu

話改就改?

可以亂改架咩

推

警例任你改？ 唔駛過立會？

屌佢老母

永續羈留

On9?

唔差在改夠1個禮拜

Cls

下...

Diu

Cls dllm

真定假㗎,唔使過立法會㗎咩

點解可以

軍政府既極致 鐘意點就點

自己改啊！軍政府

屌

將依家所有野同晒外國講未

嘩 呢班狗賊真係目無法紀嫁喎

唔知真假 留左名先

推 on9?
不如坐返3 5 7 個月啊屌你

cls

好快直頭取消限期
扣你十年廿年都得
法庭都唔洗理 警察就係法律

On99?

屌啊

幾時改成行政驅留14天？

可唔可以推比立法會議員

夠彊你就改480小時, , 屌你老味

咁抗爭會拖長幾十年, 佢諗佢

有手令不嬲都72

緊急法改係咪玩到48000000000小時都得其實

改終身,判都唔洗判,拘留終身

71個鐘扮上庭告錯罪
釋放再拉，無限loop

連緊急法都唔洗用
警察可以自行修改法例

果句好似寫用啲關於遞解出境嘅法例（eg 非法入境）拉先係

在進行查問時，如當局已根據任何有關遞解出境的法律申請手令拘捕及羈留你，則你由被拘 捕時起計一般可被羈留不超過 72 小時。

拉

睇清楚先開post好冇？

炒車

好快變無限，變相無需審判即時監禁

佢唔係話送出境先72咩，睇內文啦大家

「遞解出境」先係

連登仔

可遞解出境先72咋盲佬
炒車啊拉啦

推 屌炒撚哂車

FC

炒車 拉

Push

jm9呀你

2014㗎

Pull

拉

DLLM

兒登仔眼力測試

成班文盲

樓主個名

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

第115章 《入境條例》
2A.香港永久性居民享有香港居留權
(1)香港永久性居民享有香港居留權，換言之，他在不抵觸第2AA(2)條的條文下，具有以下權利 —— (由1997年第124號第3條修訂)
(a)在香港入境；
(b)不會被施加任何逗留在香港的條件，而任何向他施加的逗留條件，均屬無效；
(c)不得向他發出遞解離境令；及
(d)不得向他發出遣送離境令。
(2)即使有第(1)(c)款的規定，在1987年7月1日之前有遞解離境令向其發出的人，不享有香港居留權，除非該遞解離境令已期滿失效或撤銷。

puull la
睇清楚先好嗎

話改就改 一哥真係當自己大帥哥？

真係柒少陣當幫忙啦
拉！

pull

柒夠未

??

羈留時間改咗做72小時？

炒ed

lm 等fc

拉多下

炒車呀

Fake news呀

樓主嗰名
只係準備遞解出境先72小時
拉

拉，炒車

炒左， sorry

炒車呀
拉

咪發雞盲, 遞解出境先72

咩叫手令 唔識野

點解可以改？

扣留10 年唔洗落暴動罪

試吓自己睇清楚內容先

集中營指日可待

炒車啦 有手令先72 冇就48

睇清楚！ 有法庭手令

又炒車啦 拉

新官上任大撚曬？

又係狗帶風想影響士氣

炒左車
拉

咁多位我炒左車， sorry
由佢沉

你個名呀清

柒少陣當幫忙ok？

你個名

如當局已根據任何有關遞解出镜的法律申請守令拘捕及羈留你,

此乃不推文回覆

喂炒車呀 fc fc fc !
我地同藍絲最大既分別係我地會搵資料來源 獨立去判斷件事既對錯呀
唔係下下一入黎就推推推呀！唔好唔記得喱度係連登 係好多五毛 風向撚呀 善用不推文回覆

炒咗車啦

72小時係要根據法律申請手令
平時拘留48小時無須申請手令

支那狗改做十年都得啦
拉哂班議員先

炒晒
Close file

有遞解出境手令先係72 條例不嬲都係咁 咪再推

同你個名一撚樣

此乃不推文回覆

我炒車呀
由田佢沉啦

今時今日 唔係仲要我哋俾佢呀？
24小內泛民唔自動波做嘢 我哋就真係要開波屌泛民喇

炒車!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

炒車?

點解仲會有人覺得好出奇發現新大陸咁

樓豬快申請del post

可以咁架咩

龍門任你搬

我炒車呀
唔好推啦，sorry

柒少陣當幫忙，OK？

小心炒車
係講緊遞解出境既案件， 要另外申請扣查令

唔比你投票

改做終身好冇？

傻撚左? POLICE STATE

國際見

Jub j

炒車呀
唔好推啦

Police State

5該肯定d 先好講啦 好多人睇緊嫁

成個PO得個名係岩

冇用不推文

其實樓主呢d叫 真心膠 定係 文宣的一種？

用不推文

[突發]香港最高學府東華學院回應學生訴求!!

以為咁做我地就會驚?
你就想呀仆街
我地繼續出黎同你班狗死過!

警狗快啲中二噁英

不推文

大家唔好再被捕！！ 要投票！！！

話改就改

連法例都唔洗？
既然話改就改 不如終身拘留啦

咁"神探" 果d推測駛唔駛fc？

屌你老母係遞解出境啊，玩撚夠味呀，fake news好好玩啊

黑警真係當自己係軍政府

老實 係咪想阻人24號投票

炒左車，唔好推

fake news fact checked by no one

連登仔成日轉貼假消息 0fc 有事第一個割席 同藍絲無分別

fake

自己fc下先出post啦, 博屌

話改就改

軍政府真係勁

不如永久啦屌你

大家睇清楚先
仲係48
遞介先72

老豆已炒車

你唔好話扣留10年

炒咗車，勿再推

要有遞解出境嘅法庭手令先係72hr！！！
普通都係48

已炒

不如del曬d 相關po啦
樓主炒唔緊要
文盲就當真睇 繼續推

好羞恥

炒車呀
不嬲都係架

柒少陣當幫忙

柒少陣當幫忙啦

睇字